點解愈來愈多90後從事金融業？係咪好好撈？

一層office可以有成過百人
真係咁好搵

個個月最小十萬

Ching做緊？

轉行了

可唔可以搭路問埋

金融才俊玩wechat

D樣個個都骨骼精奇

西裝骨骨

個位電腦都唔使

各自帶電話就返到工

個個都想發達
搵唔搵到就好個人

呢班人如果做唔掂有幾多個轉到行

用we柒愛黎搵水魚

係, 好好撈, 快入行

有無地址俾巴打上去見工？

巴打去左自修室？

附近的人
男扮女

人地一個月佣已經係你成年人工

坐到要手貼手咁，原來做金融都有土地問題

利害

係後生仔先會上當 以為著老西、恤靚個頭就係上等工，其實明眼人一睇就知呢啲工幾咁低賤

呢個可以算係一份工咩？

大部份食屎你又唔講？

警察開始拉人

又睇下d佣可以袋幾耐

好想睇啲女咩樣

呢d有冇pt做？
唔係為錢
純粹想識下mk妹

好多MK仔女都愛做倫敦金

自修室都起碼有位坐

一睇就知個個係海外金融畢業返黎

唔辛苦點有世間財喎Ching 張就下

有呀～仲有船p等等team building既活動方便溝女
十卜Ching

有女

方便經理食女啫，仔嘅上到去就幫手搬搬抬抬啦

點搵pt工

好多腿

右下寫住 請準時收工
佢份工幾低賤都好 點都唔會賤得過要ot但冇保水個班垃圾

低賤的audit狗

成二三十個佬先得幾條女，仲要咁豬

你慢慢喺度捱世界啦,你睇下我哋撈得幾咁風山水起

驗眼啦 寫住請準時返工呀

真和 睇來我真係ot得太勁

專業人士 投行黎

金市炒上炒落佢地話事

成班爛仔
同啲樓盤佬一鳩樣

一睇就知好好搵啦
位都無得坐都仆到去

想去坐下識下女仔
邊間多女？

因為之前撈唔掂先轉金融

個場面好似嗰套華爾街狼人

今年28歲，已經搵夠退休了

圖入面大概有5%人搵到食
95%乞食咁啦

做近，d女多到食唔哂
錢又易搵

實有人發到達
不過100個入面可以得2-3個咁囉

其實audit狗有補水補假

舊背心西裝果d係咪侍應？

個個係度玩電話

100人入面
應該得1個屎忽撞棍開到下單呃阿婆

一日等如你翻成年工
你咪慢慢做份牛工做到死都未有樓有車

無錯 番工得閒吹2枝煙
溝下女女
放工落下pub

你仲係公司ot緊

可唔可以揾個才俊舉手影多次張圖。
成間公司支出集中拖把，電費，台，椅

人地返一日等於你返成年工啦

睇來好多後生仔一邊上連登一邊返呢份工

搵夠了 月入六位數冇難度
電話89646498

好多MK on9 仔以為靠把口搵食真係靠把口

你內裏無知識你一吹人地就知你層次去到邊

腳踏實地都未領略到學人講成功

做緊野

咁講影衰地盤佬

屌你驗眼啦

吊咩？成班係到禁成日手機就叫金融？

出曬水, 點入行

We7 屌緊水魚

真唔知定假唔知？

點樣吊水魚？我真係唔知

I banker

用條女既ac同d水魚傾計

約左出來後就係見到呢班金融才俊

識人？

大牛使唔使輪流影相？

移民倫敦唔識英文點算？

你地得閒可以we7吊下呢班友出來傾大生意

We7好易認

靚女相（多數偷相）

貼好多cash

例句：今日又幫個客賺12萬

Keyword：飛龍

睇到請準時返工笑到暈暈地

open office好高級呀

笑到仆街

就算佢扮女人昆我見面，
我一睇真人係男，
就掉頭走啦。
唔會昆到我囉。

幫幫大家起底

岩岩先見到係facebook請人

好鐘意睇呢啲,
好好笑

我其實唔係好明點搵錢班人
咁撚多人

會一男一女出來一齊夾你

一係叫你上佢公司

究竟呢啲咩人開,

灣仔海景office

好似係X均中心

有女人我就會上檔...金融女正一臭雞！

華爾街狼人

上面開檔班友想有幾多請幾多

搵唔到客會自動流失

搵到水魚就有錢分

一班唔甘心做藍領既人想做白領

又係glorysky
D相唔見鄭希聲既

其實係夕陽行業

警察開始做野

真心一問

咁樣塞咁多人落個office, 會唔會違反消防條例?

咁都可以叫白領？

何況做藍領都無資格

影衰藍領

拉晒呢班友就好

租個咁大既office 擺班咁既人,

其實我覺得香港根本唔存在勞力短缺問題
只係有工無人做 or 有錢唔請人

都係講運 搵到既話就唔理佢低賤唔低賤

搵到錢就係人地眼中嘅英雄

佢應該係講梗啲賣樓地產佬

你班友有咁既心態？

走去試下囉

最靈異係呢班人好多時都係個d中學蝦蝦霸霸,無心向學,完全唔識尊重人既學生.突然有一日同你講想幫下你,管下你d財務,都咪話唔驚

地產佬比較起上來高尚得多

地產唔係呃wo

起你面先扮下有錢先

比隻假撈你睇下

爭埋單

然後就話有錢一齊搵

呃人錢梗係好做

如果憂做既入去識下格離D MK妹都唔錯

連登仔做aco
排隊上公屋
等十年max 30幾k

都唔稀罕做呢d啦

仲衰撚過學校電腦室😂😂

一開始問你拎幾皮野

然後話你知賺左個開叫你加碼

你比多十皮野佢

佢就不停交易食佣扣晒個本

然後再話你知飛龍有內幕消息

好好把握下一個機會返身

唔好拎地盤同成班傻閪比

見有個倫敦金囡囡17，18左右俾人中出有左就結婚

好搵就唔會租咁細個office 貪溝通方便咩

做唔掂咪去考差佬囉

唔好搵華爾街狼人來比較啦

呢班只係污合之眾

Ching間office幾大

擺疊咁少嘅500蚊紙出黎show off我真係第一次見

你見佢地租黎租去都係上環，尖沙咀，灣仔既9流之地，就知佢地幾高級

其實佢地點搵錢?
真心想知

轉行了
又有西屌 又高人工

睇下係邊間
有啲咪送出公海做手數賺佣
有啲咪同自己公司對賭

哄人投資再抽傭
近年多左唔少強國人暴發戶落搭
憑「專業直覺」幫個客買貨

個個allback，著老西就扮成功人士
實質咪又係無內涵嘅柒頭
叫佢哋順序噏26個英文字母都成問題

香港得金融業

倫敦金

有同學做
返工用唔同電話we7大陸佬
用女人相去引人投資
初頭肯落答都可能會認真同你望住個巿
見你有d貨咪係咁同你進行交易
當中每次交易都收你手續費
第一兩次你可能會想追數再入錢
d錢就係咁黎
有d mk真係做到買車買樓
有d三四個月都開唔到單

哩班都叫金融業

明人剪綵

鳴人呀

應該會 bd 有寫明個person per area
多咗咁多人 會影響逃生

等佢開張報消防

逼到

就算月入幾十萬又如何？
咪又係靠呃

一百個之中都唔知有無一個

自修室

月入幾十萬又誇左d

Team head有嫁

年薪成球野 做倫敦金

好多假膠

個場同bloombery 差唔多係人多少少姐
好葡萄好想做金融才俊

有朋友做緊 幾個月草左10幾萬

仆街我小學同學係度

D女質素唔錯

無需學歷及經驗 十個人分一部電腦 咁既工 見仁見智啦

第一張左邊有個成個早洩咁

右面企係度果兩件咩黎
侍應?

屌
似係落緊單

點會冇
一個客開個倉都幾球野，仲未計補倉果啲

一早上左岸移民

唔怪之得近排灣仔食飯見到好多MK金融仔

垃圾倫敦金仔未見過大蛇屙尿
大過你既大撚把啦

出糧機會多過做地盤

佢地有幾多錢袋

個地下好污糟

其實見過一條team5個人租間細細地office，但都係玩依類野，係唔係都係agent黎

一千萬幫你玩到變一千蚊

精神呀!

做到上線級個啲30-40萬一個月係基本
近一百萬都大有人在

因為全部都係 錢唔過得銀行
所以啲人買幾十萬既錶都係比現金

成班飯盒黨,知唔知咩叫飯盒黨?
做過就應該知

有無見過呢啲人, 食個晏, 幾十蚊餐都要分開買單
個個身光頸靚, 好肉酸

掩

仲衰過保險狗

日日扮成功人士
扮幫客賺好多錢
連自己都呃埋

係咪班才俊今日沽爆個市

做過
佢地呃人嗰啲錢係用公司模擬銀行
姐係同一個網站 水魚係用真錢 佢地係用game錢

利申 搵唔到食嗰95%

畢打街狼人

地產拉客. 金融. COOL CALL. 呢幾樣係佢地大部分去開既遊玩區

識有個pt 禁幾下話又賺5百幾
可唔可信?

玩demo

D數可以自己入你會當真？

我懷疑佢地就係搬左我公司座大廈

日日成班mk仔係門口食煙，啲車又泊哂係門口唔怕抄牌，當中好多跑車

做過 真既

其實好睇機會，功力同你個上司
如果你上司鐘意阻人發圍既你唔會搵到錢

好撚似FB個D賭波報料圖

精神呀！仆你個街有個fd

做緊 日日話要努力搵錢 係呀努力呃鳩人錢

有人1個月50萬, 有人1個月8千。
有客輸清光, 有客贏到請食飯。

個本質同賭波差唔多, 你買大, 開大就贏, 開細就輸
但又同股價一樣好多"才經分析C"

其實如果真係有料,識炒既係咪應該自己炒

有料既做左大公司顧問啦 老底都7,8皮左右 得閒上電視9up幾句寫下文穩穩陣陣仲炒條春咩

識炒都要有水喉

咁直屌波仲高水

你講少左個factor

班友賺錢係靠買賣賺佣

佣起你本金度扣

就算你蝕晒個mk都可以賺到笑

所以佢地一有新戶口就會瘋狂交易

你話瘋狂交易係贏定輸？

仲未計玩私服個d假trade

會唔會咁好心比你贏？

初期可能會

回返少少比你等你加注先再殺

D人信"才經分析C", 都唔信足球, 咁有咩計姐。
過大海賭都有女望下, 水果食下。

多數都係自己有料, 多數人都相信自己識炒。

咁都有人想洗白

唔使玩we7咩？

有無聽過叫你入去做叫你玩埋一份？

因為只要有trade

個super / manager / 上線就有佣分

你輸晒呀？

安心搵街外水魚啦

贏？

叫你繼續玩，因為我有佣收

不過，一星期後你仲有錢剩先算啦

警察做野拉晒班友最好

今年今日仲有人買倫敦金既咩 嫌錢多？

有水果食架

D iBanker 同 Corporate Lawyer都揾得唔夠我多

呢班人個呀頭做撚到又林寶又拉利 住比華利山

「明」人剪綵，唔知係朱元璋定張居正

牛b死了

Matt ng

正宗係著起龍袍唔似太子

條友個樣成個小學雞咁 都搵到水魚

LM睇班柒頭幾時仆街

咁梁震英有報應未？

去男廁唔知要排幾耐呢？

咁都有人走上黎洗白
而家連登真係倫敦金地產佬保險佬乜都齊

畢錢夠買起埋你老母都仲得啦

買，以前做聽過

條友月入7位數 年薪過千

可能只係做倫敦金

集中營？

就咁睇好過做地產日曬雨淋，做飲食企到on99

心諗：你有幾多料 我唔撚知咩

可能又係倫敦狗

我講緊話買起你老母果條友

好正，
屌

租得起咁大office

上面明顯成班倫敦友想昆人入局做

咪傻啦，人地做一次床單賺十皮以上啦
Ptgf你要做幾多次先可以有？
佢咁既樣要氹客開單有幾難

其實係香港都無乜咩道德價值觀
只要搵到錢又唔會比人拉嘅，大把人做

we7搵水魚丫嘛

電話騙案呃咗咁多年都仲有人上當，仲要係幾百萬咁呃
呢啲整到自己光鮮少少，加多少少＂專業＂技術分析，立即當堂高級哂
海咁大，魚餌睇落新鮮，一定長期有魚上釣

倫敦狗

成班中學雞喺度打飛機，呃埋老人家嘅棺材本。影衰晒真正嘅金融業。 我屌你老母

睇唔L明
有無人解釋下

入去做就會一清二楚

D女女相全部重PS嫁

有咩唔明 好難明咩?去睇下倫敦金原理 就知佢地點樣呃人架啦

好靚女...好似個個咩詩雅

職業騙徒

無需經驗學歷 月入十萬

長昇控股有限公司暨
天裕娛樂文化有限公司
開業酒會🍾#
長昇控股集團（香港）有限公司于2017年10月22日13:30pm在紅磡嘉里酒店二樓大宴會廳舉行盛大的開業酒會！
現場將邀請香港媒體&國內媒體記者到場道賀，并邀請一眾國內藝人、香港明星出席活動，藝人包括：Bob林盛斌、張繼聰、羽翹、吳浩康等，更會為大家送上精彩的演出，并一同見證一眾長昇控股集團有限公司的升職儀式，
張建聲（招積）做頒獎嘉賓。
🎊10.22約定你喇🎊
Ps:我很快就會追到你們的😎

隻撈弱左d wo

車都無部點得呀

架車好撚核突，磨砂色。

倫敦金班 mk

成班mk仔

成班mk仔女 其實幾想入去識女>搵錢

連登仔見到死人冧樓新聞就拍曬手掌
但又吊7倫敦金呃人唔好 講到好似好有良心咁
咩心態
定只係唔抵得人地唔洗好似你捱得咁辛苦 但搵錢多過你

無聽過魚蛋論？

有冇巴打有報金融從業員 資格，1，7，8考試

咁撚樣都呃到稿費

好多錢

我唔明點解做得起
仲做到咁大規模咁L揚
我以為會收收埋埋
唔怕畀人臥底拉或者對家破壞或者傳媒報道咩？

成個豬欄咁

入面好多大水喉照住架，你估有無黑底照呢?

香港真係愈黎愈痴撚線，公然呃錢都可以咩事都冇

你要明本身倫敦金係唔犯法,再者倫敦金係不受證監會及銀行公會規管 即係話你係到做啲咩手腳,法律都係唔可以拉你 (呢樣先係傳媒同好多人話倫敦金係呃人嘅論點)。

犯法嘅係啲經紀 經紀用大話呃人去買先係犯法。或者真係做得太過份差佬先會做野。再者當有需要時公司咪扔個經紀出去坐監或者被黑社會斬囉，對公司冇損失。

傳媒報道左好多年啦 以前到依家都已經報道過同埋人係有貪念唔貪又點會被人呃？

點睇AXA ? 一撚樣?

依加9成做大陸客
香港人麻煩會搵上門

唔好on9啦

識人九龍塘名校仔一畢業就就倫敦金

全部都唔似做野咁

睇下上面果班人既reply就知點解咁多90後入行呃呃騙騙

有條mk賺到揸麥拿倫
不過條女係整容樣仲要以前做夜總會坐枱
有錢都玩依d女
仲要好似結左婚
On9仔

如果做一年搵到錢買樓又唔拘呀

點入行？

我搵到呢個數都想要三個老婆

圖

俾佢哋呃啲客靠自己搵到幾球
班金融財俊成世正係靠呃

lm

做得呢啲工既人都係啲怕辛苦 唔讀書 唔肯捱 靠運氣 妄想可以一朝發達既人
唔係話搵唔到錢 但一將功成萬骨枯姐
所以通常你見到都係啲後生既mk會去做 年紀大左果啲就會認命踏實咁轉行

灦天金融 ?
定灝天金融 ?

其實呢啲係咪租番黎

就算2手都唔知係你幾年人工啦

係香港你諗住發達係要禁住自己個良心嫁喇，冇學歷唔貪唔呃做個萬令蚊工，就算比你入到地盤做到狗咁都冇呢啲咁有

老千仔扮晒金融才俊
靠女人相呃鳩 d 傻仔入金

佢地上到位果班係搵好多錢 , 下面幾十人幫佢搵錢

Lm

其實保險地產都係同一種經營模式 又係做得起之後組團隊 d細既有單佢就有得分 收租咁樣 不過保險地產除左識呃氹都要有根有據整份計劃書同客見面傾好耐 相反依班人真係純呃呃氹氹 班mk見人攞電話就有錢收咪個個做囉 個office真係嘆為觀止

Cwb audit巴打

什麼來的?

鴨場?

似啊

見到有人係Facebook up左段宣傳片添喎

難民營
金融難民

點解要準時返工

呢d工 位難搵過錢

香港真係多憨鳩黎養依班仆街仔
自從薛可正之後係咪依班仆街呃人錢都可以洗底
你老母依家香港係咪有錢就有價值
價值觀就得返個零
屌你倫敦金都唔撚係第一日既事
仲係無王管仲係咁多撚樣以為有得發係咪真係傻撚左

做呢行有得發都係講運
其次 無錢 咩價值都無